{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56633&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천오즈의마법사펜션"
    },
    "text": "洪川江を眺望できる広くてきれいな客室と付帯施設を備えたペンションがあります。 ここはビバルディパーク、洪川江、八峰山、春川の森自然休養林など様々な名所が周辺にあります。 大明ビバルディパークは車で2分の距離に位置し、洪川江は車で6分、八峰山は車で7分かかります。 現在、新型コロナウイルス感染症の事態によりペンションはお客様が退室される際に自主防疫を徹底的に行っています。 入室は15:00以降に可能であり、退室は11:00までです。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 駐車場もあり、トト、オズマ、弱虫ライオン、ブリキの木こりなど様々な客室が利用できます。 凍結のためスパはご利用いただけません。 バーベキュー施設はグリルと炭をレンタルしてご利用いただけます。 レンタル費用は2~4人を基準に20,000ウォン、5~8人を基準に30,000ウォンです。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは不可で未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ビバルディパーク、洪川江、八峰山、春川の森自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "洪川江を眺望できる広くてきれいな客室と無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はグリルと炭をレンタルして利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル費用はいくらですか？",
            "answer": "レンタル費用は2~4人を基準に20,000ウォン、5~8人を基準に30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で調理できるものはありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 499
    }
}